＜新手無反＞ olympus em10 mark iii 買之前有問題，求勿屌

想買呢個kit set
Olympus OM-D E-M10 Mark III 雙鏡套裝 (M.ZUIKO DIGITAL ED 14-42mm F3.5-5.6 EZ + 40-150mm F4.0-5.6 R)

有幾個問題

1. 呢個抵屌嗎
2. 水貨定行貨好
3. 邊度買會隱陣d？

其實都做咗少少research
覺得呢部機方便同埋價錢唔貴, 啲評價都唔錯

如果真係買呢部機 有乜嘢要注意

唔好買m43 啦

係咪因為少D鏡頭用?
其實我都有睇過Fujifilm ct20，但有人話易壞

巴打點睇

X-T20

早幾日買左
我就無跟kit set 另買鏡17mm f1.8 加埋後備電 sd卡 買埋53xx.

睇你自己想影咩多 有目標就淨body 另買鏡

因為m43 已經步入歷史

其實真係無乜目標...D鏡點用都唔太識 跟機果兩支鏡唔好用嗎?

巴打有無咩推介?
X-T20點睇?

普普通通 人像夜景唔夠影 光圈唔夠大

ok